啱啱瞓醒，喺度諗唔會有人真係星期日都要返工掛？

星期日都有人要返工？？？

樓主係？

邊有人星期日返工

藍屍好多人要

我返一至五

禮志都有人反嘅時候，我就覺得呢個世界乜嘢人都有

有，犬只。

dllm

佩哥？

唔會
星期日d巴士司機都係為興趣渣 巴膠黎

準備上141 sell野？

ptgf復工？

掃緊樓，星期日可以訓到9點真係好

ching能者多勞

禮志咁可愛都反？
痴線？

一係五毛
一係眼疾

隻眼好撚支那人

捉至五毛一隻

六日子係眼疾
你柒咗

隨時條女塊西都黑撚哂

樓主星期日擺街站

樓主紅假都要返